屋企有2隻小狗1大狗，20隻陸龜水龜，幾隻青蛙牛蛙，你問我答

動物園系列屋企有2隻小狗1大狗，20隻陸龜水龜，幾隻青蛙牛蛙，你問我答。
其實有冇人屋企養咁多動物？

牛蛙
住你隔離左右果d都幾慘

佢唔會成日叫架喎

邊隻最好打

洛威

影啲龜上黎

影張相先啦

想參考下你d龜缸

有無打架？

住村屋？

係

有咬尾

會唔會對啲龜有性慾

有錢人喎
金錢龜

個兩隻係咪印尼扁安布

人生贏家

點會

邊係呢

唔係掛

樓主可唔可以做你隻龜，識自己屙屎沖廁